輪班工作根本就斷六親

係就係工時同寫字樓工一樣；但人地返工，你就放工；人地放假，你就返工。

作息時間同大部分人都唔同，好似生活響另一個時空咁。少返屋企食飯不但只，仲要舊同學聚會都去唔到。

不過又只好怪自己，咁的能力，唔輪班就冇而個價錢。

真係狗也不屌